如果isis 真係襲擊強國，你地會點睇Isis?

聖戰 正評
恐襲 負評

1-0

俠義風骨

即係佢地襲擊其他地方好似歐洲、美國嗰d係？

4-0

嘩！6-0

第7個我比既

已經係10-0啦清

12-1

正義嘅化身

16-1

20-1

打唔到自己=聖戰，打到自己=恐襲

30-1

會襲擊中國先算喇 咪又係9吹

香港咁已入境出境，隨時一下旺角大爆炸都行街

34-1

38-1

44-1

49-1

咁多炸藥 引線 雷管 全部值錢嘢 放低轉頭就比人偷咗

到咗強國就被人昆

57:1

58-1